連登仔用邊間買美股?

用緊HSBC.想轉其他,有咩推介

FT

cow cow

FT CS TD

Sofi

Charles schwab

之前用Firstrade + Charles Schwab，而家得返Schwab，遲下移民即開IBUKK/ IB LLC。讖緊開唔開IG 好。

Sofi
但好多連登仔用支牛

Ft

請問為甚麼不用Firsttrade？

牛牛for sure

有冇人會用渣打買美股

致富

我個人好簡單，買得既股票我都一定要係真實用家
TSLA我有揸佢啲車
AAPL我蘋果重度使用者
B站我日日上
PINS工作需要成日用黎搵靈感同資料
CCL成日同家人旅行會坐
FUTU我只玩美股，好似得佢有係美國上市，被逼用牛牛，用落真心好撚好用

中銀
大額交易方便d

我用致富 雖然手續費貴少少
但用慣左 同埋 佢月供免佣 費事轉黎轉去

最近成日死ser 我都想轉去td了

用Citi 係咪被恥笑

支牛

FSM

TD and FT 兩用,
TD限Day trade, 每日只可3次, 想你輸少D.
FT 無限Day Trade, 玩爆都無人理你.

CCL 成日坐，CLS

Charles schwab

唔經香港開戶

富途牛牛

Futu